\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Контрольный эксперимент. Разбалловка}{10 класс}

\begin{enumerate}
	\item Цель, оборудование --- \textbf{0.5}
	\item Метод:
	\begin{itemize}
		\item Авторские:
		\begin{enumerate}
			\item \textbf{0.5}
			\item \textbf{1.5} (если крона изнутри --- \textbf{-0.5})
			\item \textbf{3}
		\end{enumerate}
		\item Оригинальные --- до \textbf{2}
		\item[\textbf{${}^\wedge \omega^\wedge$}] \emph{За нерабочие методики с правильным ответом --- \textbf{-1}}
	\end{itemize}
	\item Физическое обоснование:
	\begin{itemize}
		\item Авторские:
		\begin{enumerate}
			\item \textbf{0.5}
			\item \textbf{0.5}
			\item \textbf{1}
		\end{enumerate}
		\item Оригинальные --- до \textbf{1}
	\end{itemize}
	\item Измерения --- \textbf{2}
	\item Погрешности --- \textbf{2}
	\item Ответ. Попадание в ворота
	\begin{itemize}
		\item 5\% --- \textbf{2}
		\item 10\% --- \textbf{1}
		\item 15\% --- \textbf{0.5}
	\end{itemize}
	\item Вывод --- \textbf{0.5} + \textbf{0.5} за сравнение методов
	\item[Всего:] $\mathbf{15+}$
\end{enumerate}
\vspace{1cm}
\subsection*{Авторские методики:}
\begin{enumerate}
	\item[(a)] Рычаг из линейки
	\item[(b)] Сталкивание мотка с края стола с приклеенной снаружи кроной
	\item[(c)] Скатывание мотка с кроной, приклеенной изнутри, с наклонённой линейки
\end{enumerate}

\end{document}
